我細佬晏啲落club（第一次） 佢有咩要注意

如題

你定你細佬

帶定套同凡士林

細佬

細佬表示 凡士林會穿

見到人就派一百蚊利是 人地先會當你自己人